買手機俾兩老

Budget 2k 左右
基本功能就得
邊部好？

2k以下CP値最高---紅米note 7

Samsung Galaxy m20
平到嘔 5000mAh電

香港冇得買呢

上星期買左y9 哇喂
老爸表示很滿意 睇左成日fb 都唔洗叉電

基本功能？不如買啲大大隻字，成個禮拜都唔洗差電嗰啲啦，都係打電話，如果唔係你要教佢地點用會好煩囉

2000樓下得大陸機揀 紅米note 7啦

Sorry 唔想用國產野

佢地識用智能機
但都係用基本apps 所以唔駛咁高階

Sony XA2 plus
三叔 A7 2018
N記 6.1 plus

依三款邊款好？

如果你唔想用大陸機, 基本上n 記你都可以排除

既然要基本就得, 又唔要大陸
咁出街睇價邊部買邊部啦

2手 iPhone 6

睇過架啦
上黎問下邊部好d 咁姐

6.1 plus la 有android one

sony 10 $2499

Sony L3

三星

鴨記有水貨
我覺得 a30/a50 都可以
至於三星香港……請快D出新機，依家部中階 (a6/a7) 都幾廢

細芒嘅話，同意